智慧齒害人不淺求推薦

兩年前剝左一邊，今年想剝埋第二邊
因為咬唔野，個牙醫話有野係入面搞到發炎。
幫我整走舊野就唔肯幫我剝 話太近神經。
想知邊到有比較好既牙醫肯整 平平地幾千蚊。

利申:之前玩命係大陸剝

鄧幹耀

佐敦 程式康
橫生 近神經 都係佢幫我搞
不過唔平2年前$5000

鄧幹耀x2